（尚書大人！）張建宗晤4警察協會：絕對支持警隊執法

News

【修例風波】張建宗晤4警察協會：絕對支持警隊執法
1 小時前
#Hashtags
逃犯條例張建宗
news-images
張建宗。(資料圖片)
早前為警隊在元朗襲擊事件致歉的政務司司長張建宗，今日會見警務處處長盧偉聰及4個警察協會代表，商討有關道歉的言論。其後張建宗發表聲明，表示高度表揚及感激警隊在修訂《逃犯條例》期間承受的壓力，重申絕對支持和肯定警隊執法工作，又說法治是香港賴以成功的基石，而警隊在這方面擔當極為重要的角色。

至於4警察協會包括警司協會、警務督察協會、海外督察協會及警察隊員佐級協會，其中，警司協會主席陳民德在會後向傳媒表示，雙方就張建宗上次記者會的言論坦誠交流，稱協會現時理解張建宗的說法，強調警隊與政府的立場是一致及團結，但並非代表警隊向市民道歉。

Am730

無咗條撚